機場搞乜撚嘢？

目標好唔清晰

究竟今日係機場目的係癱瘓機場定向外國輸出訊息？

琴日人多 制造到 無心地癱瘓機場
今日人少 仲去夾硬癱瘓機場？令到遊客對我地反感？

大佬呀，有鬼，捉住佢有乜嘢用，人地乜都未做，咁同拉觀星筆有乜分別？

佢地要搞，你地味由佢搞囉，其實佢煽動唔到你地係佢柒咖咋。

我唔係想做冷氣軍師
只係想目的要清晰啲

希望大家冷靜諗諗佢

推

理解搞機場係對政府係有一定打壓
但真的不要連續幾日
你一星期搞一次都接受到
起碼琴日走唔到既 今日走
如果日日搞大家又走唔到 又過唔到香港
好大件事
真係有急事既 就仆街架啦
現在不要做一些不討好的事
因為暫時理都係晒我地呢邊
去機場集會無問題的
但唔好阻上機🙏🏻🙏🏻
俾呢兩日受影響既人走左先🙏🏻🙏🏻

入唔入機場